graphic design freelance

關於app logo and a few banners...
如興趣請留tg...

有興趣
Tg:charlotte_chau
Thanks!

有接開logo design 可以tg我傾詳情 Tg: qdp3506

Hi唔知你仲搵唔搵freelancer呢？
有超過3年Graphic design嘅freelance經驗
Tg: Thetislovesea
歡迎問價thx

ok

Tg: wingyeeeeeee